其實梁君彥後生個樣係點 點解生到成隻狗咁樣

班狗官個個D樣真係好肉酸
相由心生

壞人係有樣睇